其實好多人啲股 由舊年買上嚟 根本未蝕入肉

一月買都已經未入肉啦
只不過心痛姐

profit咪已經變左你啲肉

上年尾加左倉
輸曬profit

Ddd 5蚊買回調無左六位數
雖然係profit 但都會痛架